903狂叫人登記做選民同投票

森美之前又係係早霸王叫人記得投票

今次903真係幫到盡

咁係真
好多人以為自己登記咗

之前有一大班換咗新身份證嘅俾人取消咗選民資格

真係要佢哋check自己嘅選民身份仲存唔存在

阻一阻你個post, 有d提議：

除左要傾行動細節

我覺得星期五 既 主題 應該要集中加強 於

追究警察濫權濫用武力 ！

先講建議：
1. 將依項命題提高到 同反送中 一樣高度/重要性！
2. 老土d, 黎緊日子整多d 中英示威大Banner關於警察濫權、濫用暴力、同醫館局私通 既問題，追究責任！
3. 議員都應該要有共識去追究依個問題
4. 加強各種文宣。

原因：

關於行動主題，我地要識得運用火種
將香港人團怒火keep住燒：

無錯，撤回係未達成，但人人都知個問題，團火已經係白熱化，所以口號照叫，但唔好只集中於依個命題；

無錯，明日大嶼/雙普選/國歌法都係係大問題，但現實就係依幾個議題好難吸引到大多數市民，太新、太遠，我地可以將佢地加插入我地既討論，但好難成為民意大爆發既火種，只可以乘住其他議題去帶出。

相反地，警察醫館局資料互通、差佬亂打青年人,和平示威者,女示威者、監警會無呀老虎，依d都係實實在在最令市民嬲既議題，亦都係國際社會既人權關注重點，我地一定要將依個命題加強到同反送中一樣高度！

有冇人有時間搵搵上屆區議會啲
爭幾十票險勝嘅資料

可以做啲文宣...
等啲人知道..
其實爭佢一票真係可以爭好遠
快啲2/7前登記同一定要投票

keep 住 宣傳未做選民架巴打 一定要做選民

903算係咁啦講得咁出 13/6嗰日啲節目調動先西利 唔怕廣告商唔落廣告 但係反觀港台 班廢中廢老仲喺度乜事都冇咁 繼續開心玩開心笑

應該要搵政黨係所有建制自動當選既地方插支旗
簡單地二元對立 只分建制同非建制
所有非建制全部票隊曬落去 唔好再分咩泛民本土眾志
以拉建制派落黎為最大目標

咁RTHK係公營機構
係應該要無立場
不過當日有幾個節目都有播歌 表達意見
但商台同班左仔有仇
當日暴動燒死左林彬
今日班細路拎遮戴頭盔你就話係暴動?
商台真係成班DJ都同佢死過

check咗仲喺到
大家未check嘅check咗先 無咗嘅快啲報名

商台當年同班左仔有仇
但都滲透咗
故佢哋頂打到幾多都要向佢致敬

佢呢個星期真係好似無廣告咁
除咗報時廣告
其他時間都係
風雨中抱緊你 講香港人話 聽香港人話